國泰城周三集會上訴 警方早前發出反對通知書

《逃犯條例》引發連串示威，國泰航空疑因受壓，解僱多名曾參與示威或發表意見的員工，包括港龍工會主席施安娜。職工盟早前擬於周三（28日）在國泰城外發起集會，要求撤回解僱決定，捍衛言論自由，惟警方昨日（26曰）發出反對通知書，職工盟提出上訴。上訴委員會會議於今日下午5時30分舉行。

職工盟主席吳敏兒表示，就今次的上訴是否得直有一定信心，強調國泰方面要就解僱有關同事要有交代，並要有一個平台予相關同事解釋，並指這次是就近日社會活動而引申的首宗勞資糾紛，有別於近日的警民衝突，「警方唔應該將每星期因遊行活動之後嘅警民衝突入晒我哋數，根本兩件事，仲要係（因有關活動）首次嘅勞資問題。」
她強調現時未有結果，不會考慮任何後補計劃，一切留待及後決定。

包圍國泰城集會最初訂於昨日，但由於警方口頭拒發出不反對通知書，職工盟決定將集會延至周三（28日）舉行，以爭取時間申請不反對通知書，惟至昨晚警方正式發出反對通知書，職工盟就此上訴。

照去 驚西

有種國泰城開片
隨時移師機場

主辦單位可能有PlanB改地點。你去又係另外一回事

國泰一定要撐

蘋果岩岩報 聽日國泰城上訴失敗

職工盟昨（26日）已提出另一集會申請，申請在明日（28日）下午4點至晚上7點，於中環愛丁堡廣場集會，呼籲員工及支持者勿浪費力氣時間到國泰城，應耐心等待職工盟宣佈愛丁堡集會是否獲批不反對通知書

其實尋晚有報導去國泰城已經會出反對通知書，所以係改硬地點多。

今時今日仲扮乖仔跟足所謂規矩做野，只會比政府食硬。有guts就照舊於國泰城集會啦！改地點一係跪低，一係幫政權維穩

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行